有無人知道點解個格甩底噤黑

因為塊面太白d妝太勁

無做激光